[<div class="box01">1. 대학ㆍ기업ㆍ고궁ㆍ박물관과 연계, 초중고 창의교육 강화<br/>2. 방송통신대 기반, 생애주기 평생교육 거점 조성<br/>3. 대신중고 유지, 초중고 학구제 완화 등 학교선택 확대<br/>4. 송현동, 민속박물관ㆍ복합문화공간 조성<br/>5. 옥인동, 세종대왕 탄신기념관 건립<br/>6. 돈화문로 문화광장, 궁중문화 갤러리 조성<br/>7. 낙원상가 청년음악공간 조성<br/>8. 평창동, 청년창작ㆍ창업 지원 창의예술마을 활성화<br/>9. 대학로, 세계적 연극공간으로 육성<br/>10. 청소년센터, 세검정 건립</div>]
